香港12人被某強国拘留，某強国死都唔放人；某強国士兵被印度拘留，某強国要求印度即時放人，係咩道理？

我地中國係世界第一無賴

另一個司法區嘅事 唔該跟當地規矩